就係你班人阻礙香港經濟呀！！

面對呢啲終極理智撚，除咗擺上嚟公開討論吓，我諗唔到點拆

歡迎大家add佢同佢瘋狂辯論

唔明點解暴力唔岩
又無影響佢食飯訓覺

呢d死仆街搞分化

和平同勇武係手段唔係派別

推

都唔只分化咁簡單，我直程覺得佢係藍屍

「是你教我和平遊行是沒用的」

長輩圖

Too long didnt read
佢係唔係失憶
點解要有成堆義士出後就係因為和理非影響唔到政府
100萬人上街政府同你講尊重你發表意見自由 但會繼續推

將軍澳街坊！！！！！！

同佢辯論吓
仲有好多藍屍喺comment引咗出嚟

浪費得最多公帑果個叫政府
三跑,明日大愚果D咩黎架?

TLDR

去到今日仲講自己係中立....你搬上太空住啦
學校當年冇教過你盡公民責任關心社會
你講到社會同你一D關係都冇，咪撚咁天真廢物

佢懶係理智
但其實只係想表達一樣嘢
總之示威搞抗爭就係唔撚得
你哋推冧個路牌又令香港跌咗幾千萬

但完全唔理政府做過乜柒

佢講d野根本唔係中立 假中立

講到尾都係同人講我鐘意做奴隸

Exact7ly
劈頭戴個頭盔話自己中立
引哂班真中立、淺藍、淺黃入去
然後不停講藍屍話

如果你在不公正的情形下保持中立，那你其實已選擇站在壓迫者一邊。

笑話:自己顧自己 政治冷感 理得你班人死
最自私嗰種 話人自私

今日夠曬和平啦

錯字
訴求

睇佢估中出的post已經知佢係on9

呢啲人，比人搞著自己，就放到有幾大得幾大，然後不分是非黑白話人暴力、影響其他人
到頭來都係因為自私

邊撚到係中立

深藍假中立

我都贊成勇武 但無可否認佢講得啱 唔少人似乎唔夠理智 事實我哋真係曬緊政府錢同阻人 即使係被逼

O SHIT

講到尾都係大家價值觀唔同
依家屌人阻經濟/搞事 自動幫港共維穩嗰堆人
係重視短期利益 永遠淨係識講依家賺少咗錢
抗爭者係著重長遠利益 因為大家都知港共中共信唔過 遲早有日會好似對新疆人咁打壓香港人
我地睇嘅除咗長遠嘅經濟發展（送中條例會令外資撤資） 仲有人權、自由、法治等等嘅普世價值
而呢啲嘢都係我地本來應該有嘅嘢
有啲清醒嘅大陸朋友講得啱
豬只會在乎佢有冇飼料食 永遠都唔知自己係等緊俾人劏 仲要擁護劏佢地嘅人

恒指用777bye囉果張

立會幾千萬就屌
明日大嶼幾千億就唔屌

用中午收777.86 果張

又一個犬儒， 呢類人唯我獨醒 ， 係叫唔醒佢 嘅 ，只有叫佢睇多啲書，多啲學識，或者就會醒

由佢噏啦，每個人都有言論自由，佢都係fb都打兩隻字之嘛，咁叻咪整返個集會支持政府反對遊行囉，ok架
你班中立不理世事既可以繼續匿埋做keyboard fighter，冇人會理佢。

don't make stupid people famous ok?

屌喇 2百萬個陣 noted with thanks
係個政府話和平無撚用 你有你行 我有我獨裁
你不如去屌林奠 問佢點撚解唔跪低好過

tldr

200萬人好和平出左黎表達意見
結果問題有解決到?

對依啲人講咁多道理做乜
3隻字 721講完

Dun make stupid famous

lm

然後佢就會話
200萬？人哋講你就個有200萬？個數據邊度得嚟，準唔準確

如果佢覺得示威者阻著香港經濟嘅可以慢慢打字感化佢哋
唔得嘅可以出嚟用理非集會或者用書面方式表達不滿

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動